二月廿九>想見你>>>>>>>愛的迫降

二月：結局神三個主角都做得好好 特別係女主

想見你：好高水準嘅一套台劇但係結局唔及二月

愛的迫降：泡菜愛情劇套套一樣樣值得一睇嘅係加咗北韓元素

Btw 話唔明結局嗰啲建議重睇

可否解釋？
睇完屈住屈住想打柒編劇

期待咗咁耐憶咁既結局我

邊度唔明先？

真 成套劇都好高質

希望viutv keep到

二月廿九個結局好撚正
要重溫

屋企人成功比我導咗轉台兩個禮拜
利申：日以繼夜播咗幾廿年cctvb

想見你個故事完整合理好多

反而二月廿九主post好多人鬧結局 哈哈
我都好欣賞個結局

想見你係整體高水準嘅 不過個人中意二月廿九個尾多少少

成套戲細微位做得好細心，係真係會令人想二刷回味，有失落感，配樂亦上得好好

呢套應該屌打晒cctvb呢期嘅劇
不過收視唔知點

想見你第一集已經好鬼悶

乖啦，睇多一兩集包你上癮

想見你伍佰首配樂好洗腦

Sor 有睇 但想見你完勝

咁公道講句 二月第二三集都略嫌有少少拖 係第二次穿越之後開始嚟料

香港 >>>>>>>>其他地區
支持本土高質劇集

辰叔係我嘅

想見你高水準好多喎ching
二月係唔錯，但劇本同想見你差幾班
二月最後呢兩集好失望，開咗穿越/改變命運呢個題，最後草草了事

可能你只係期待大團圓 無人死 繼續明兵佑暗兵聰

開始睇第一集都頂唔順 熄左
然後啲人話好睇 先忍受住咁悶睇返
最後一日半追哂

係 好耐冇咁認真追一套港劇 睇廣東話嘅劇好有歸屬感
辰叔好多戲 做得好好 型仔老豆

二月廿九個尾我反而唔ok
突然亂嚟咁

想見你成條時間線係舖得好好 個結局亦都好穩陣地完 絕對係一套好劇
或者咁講 viutv拍到呢個水準嘅港劇加好多分

點解要做到女主一時掛住壞人一時掛住家聰
搞到女主變咗八婆

女主送壞人走成個氣氛好尷尬（但係個景攞得好靚）
壞人嗰種好想比佢贏到女主既感覺冇晒

最後一集有半個鐘回憶家聰，但係最後以平行時空家聰收尾，令到個結局好怪。

甚至覺得變悲劇先好睇，平行時空嗰度搞到成套劇白睇咁

Btw可能你前面做得太好，而尾3集有小小急都冇咗一開始既感覺

仲有北海道個雪景好靚

最尾變悲劇反而會冇咗討論空間

呢2套劇 水平有一距離 拉埋講唔公平 要就拉返港劇比

agger 以本土劇嚟講直頭高質
搵哂日本演員、製作團隊
單係撞車嗰場戲都搵埋visualizer畫storyboard

就係冇乜港劇有呢個水準 cctvb嗰堆？

成套劇個畫面好靚 有驚喜

Ching 劇本上結局上想見你都完勝喎
合理好多 正常好多

2/29最後明顯注水
結局有種夾硬完嘅感覺

場景上2/29日本拍呢個有加分咁

我諗話二月29係Viu開台最好嘅劇都應該無咩人反對
除咗劇本有待改善之外，演出同攝影都高質
不過想見你劇本完整合理好多

最後搞到yeesa好似收兵咁

啱呀
要比就同香港嘅青春愛情劇m club/y2k系列呢啲比

無睇二月廿九評唔倒
但想 真係心目中top three 劇之一
超鐘意柯

唔計劇本啦，我見好多ching都認同劇本有問題
但2月29攝影同美術（特別係北海道）好過想見你

睇啦ching
支持下本土嘢

睇左迫降兩集 可能題材唔適合 棄左

樓主話2/29結局神嘛
一個sell懷舊 一個日本
兩個風格 打和super

又係比較post

明...但係真係得愛的迫降我先喊到

我知道有好多人已經冇睇港劇好耐（包括我）
但信我 呢套係值得睇

真

我覺得想見你最後兩集真係演技大爆發
為咗黃雨萱同李子維嘅感情
一直以嚟都忽視咗陳韻如本身

呢樣嘢帶俾觀眾嘅反思做得好好
無形之中大家都做咗傷害陳韻如嘅人

想帶俾觀眾嘅訊息 青少年認同
想見你嘅劇情鋪排係做得好成功

二月廿九未得閒睇曬唔敢評論住

二月廿九編劇要磨下啲對白可以點寫得自然細緻啲
感覺似就咁小說搬落劇本度, 唔似日常講野

一嚟南北分裂係觀眾已知故事背景, 所以會投入啲
二嚟兩位主演爆seed演技真係好帶動觀眾情緒

不過二月廿九/想見你同愛的迫降係冇乜可比性, 唔同題材, approach都唔同

想見你其中一個加分位係插曲 伍佰首last dance一播就帶到以前嘅感覺 仲有好多唔同嘅歌 港劇真係比較少呢啲希望以後viutv可以試下咁做 等大家認識更多香港唔同歌手

想見你人物性格立體好多
二月廿九 人設好單薄

兩劇最冇辦法直接比較嘅係劇集嘅時間長度
想見你 (13集 70分鐘) 係二月廿九 (10集 45分鐘) 嘅一倍

劇情同人物建立上 想見你一定會比二月廿九多好多

結論係viu台要多D錢先拍到更好嘅劇

睇得出viu越嚟越揼本落拍劇到 之前教束仇老嗰啲嚟嚟去去都係嗰幾個景 而且半個鐘一集 依家去埋日本拍外景 劇本又越嚟越完整

無可否認 人設性格 229做得冇咁好 但因為時間實在太少得10集 想見你有好多時間去鋪設每個人嘅特徵 就連黃雨萱vs陳韻如 李子維vs黃銓勝 嘅分別觀眾都睇得出
以劇嘅情節 想見你複雜好多 又有2個人穿越 (3個？計埋個殺手） 個尾又收得好 冇咗個輪迴
但229 就只有1個人穿越去carry成個空間 個尾就算係咁 都收貨
另外要講講 想見你 d 歌好正 每一首都係為角色去訂造咁 但229有天佑首歌都好驚喜 係好聽同配合到劇情
（都係個句 本土嚟講已經好好 仲要聽講唔夠budget）

兩套都有睇哂
2/29明知時間少其實應該放重心係人物塑造上
見到佢花左唔少不必要嘅時間係配角上
頭幾集真係唔知想點
結果令主角唔豐富

Budget方面
想見你係台劇標準上都唔多
加上兩齣劇時長同道具上唔同
想見你要拍片頭片尾 又多場景仲要成架車撞埋
2/29除左日本 唔少場景都係街景同重覆
可以話平有平做 貴有貴做

認同本土劇黎講已經好 但無得同其他比
At least 劇本上鋪排上要再好好努力
一句講哂 電視劇 劇本最重要

想見你 budget 比一般台劇多架
好似係1.幾倍

想見你好似35萬一集
2/29有人推測過似15萬左右
都係嗰句 平有平做 貴有貴做
用得make sense就得

劇本最重要

呢樣係真嘅
不過都有可以整好D嘅地方 好似個墓碑咁

想見你好好多
唔好盲撐

淨係睇過二月, 但作為穿越迷對依個結局同穿越情節好滿意.

諗住完咗二月先追想見你。

台灣朋友對想見你都有極高評價

樓主呢個排法搞到我好期待想見你最後係點

G持本土野

二月港劇嚟講結局同題材新鮮 都叫神
不過個flow因為已經有人做過
驚喜唔算好大 但好睇嘅有追看性

放心 唔會失望

二月淨係本土嘢已經要加分

其實想見你個尾我睇完嬲撚到仆街

好似同我講前面12集既野無睇過咁樣
個人唔太接受呢個結局
情願黃雨萱重新出發 同文磊叔好好記住
呢十幾年發生既事或者
臨完之前再見到一個同李子維差唔多樣既人
跟住呆一呆咁留白完左佢比觀眾自己幻想
起碼我果12集唔係白睇先

而家個尾係叫合邏輯地收左
我自己就唔收貨

同面人結局先係最差
tvb都唔知幾多次

原本最尾嘅留白 唔計彩蛋
就係李子維同黃雨萱
將相識呢件事交俾未來決定
或者會冇咗段刻骨銘心嘅愛情
但換嚟救翻幾條人命
個人覺得拍得更加好

我極小睇TVB
唔知呢個劇情已經玩爛
但你同我講我辛苦左15個鍾睇既野已經一去不返 我內心平衡唔到

其實我開頭睇第一二集都覺好悶，
之後好好睇，如果重排剪接，
會明白更多，
台灣方面比較留得太多時間交代劇情

同面人結局已經唔止出現係穿越劇裡面
所以想見你結局我覺得收得算係咁

想見你個結局算穩穩陣陣 但稱唔上神 整體嚟講高水準

想見你高水準d

二月廿九係好睇 但應該未至於好睇過想見你掛
如果二月可以拍多啲北海道shot 同起碼講下香川先生最後點會完整啲
兩套既頭一兩集真係悶，但開始穿越之後會好好睇

二月廿九係幾好睇，特別已呢家港劇水準黎講。

但同想見你差好多級數wor 師兄 想見你成套劇個時間綫，世界觀完全冇bug ，人物性格刻畫都係世界級。

二月廿九真係唔係呢個層次，特別係大結局最後個半個鐘有小小破壞左成套戲個時空設定。不過絕對算係近年好睇既港劇

想見你勁好多

係
因為佢係穿插咁講 所以到最後一集係叮一聲就明晒
睇第二第三次仲會喊到傻豬因為已經知道所有來龍去脈